搞左個Kickstarter Campaign, 你問我答

最近搞左個Kickstarter Campaign, 都叫做籌到下錢咁。
咩問題都可以問下，例如搞之前做過啲咩，搞嗰陣有咩困難嗰啲。

其實出呢個post都係想借個機會宣傳下()

恭喜巴打
向成功量產邁出重要一步

請問條片拍咗幾錢？揾邊間幫你拍？
有冇賣廣告？

仲有你用美國 account?

搵咗個friend 拍同埋剪，加埋租器材要四萬幾蚊。
Script 係成班同事一齊寫，演員都係啲同事同埋朋友。

有喺facebook 落廣告

係用美國account

成個product由構思到成形籌備左幾耐？
investment大概有幾多？
成team有幾多人同分別負責咩task?
之前有冇相關經驗先敢開始呢個project?
project途中遇到最大困難係咩？
今次超晒標，下一步有咩大計？

多謝分享先
學野

btw試用個part第二條女好正

其實一開始係因為有個同事嘅老竇細細個就盲咗。
咁宜加啲電話成個芒都係平嘅，啲盲人根本就觸摸唔到（voice interface)。

所以佢就想整啲嘢幫到佢地更加方便咁用電話（voice interface)，咁由一開始拼湊啲耳機同手帶， 到之後變成一隻戒指，再宜加嘅設計，中間都經過咗十七款, 用左年半左右。

investment 加埋比賽獎金就有大概50萬美金，都係一路做r&d (research and development)，一路參加比賽同埋用啲prototype 去吸引投資者去投資。

成team 一開始就有四個人，都係科大同學，次後到宜加，計埋啲intern 有12個人，分別係做operation, marketing, hardware 同埋software development.

一開始四個人都無乜由零開始整產品嘅經驗, 有啲本身讀政治，有啲本身喺讀public health咁樣。 初頭都係去鴨暸街買啲電線，拼拼湊凑，搵啲friend 做3d print 個case 出黎，去到之後搵到投資者，有錢去搵人做產品設計，用啲好啲嘅物料，去到宜加有個fully functional prototype.

最大嘅困難係啲人未試過係好難會知道你件產品係咩嚟， 所以都係不停咁去啲展覽，不停搵人去試，去建立一個信呢件產品既群體。

嚟近除咗係量產同送貨之外，宜加都係發堀下喺其他市場（eg. 德國，日本) 既可能性，同埋keep 住software 嘅發展咁樣。

好似幾撚勁

Keep住update個app，改善用家體驗呢方面好重要 祝你成功

希望佢唔好睇唔開

多謝巴打

宜加同一間software 公司一齊搞緊個app，希望送貨之前可以搞靚佢

原來呢個campaign係香港人搞嘅，我見好多網站都有介紹，真係覺得呢個idea好正。祝你賺多啲眼球吸引多d投資者。

千祈唔好成為下個咖啡機騙案！

多謝哂!

其實喺香港kickstarter 個朵都臭哂
個個一聽到Kickstarter 就會話你cap 水

因為個朵臭到咁，我地係搞campaign 之前已經整咗個fully functional 嘅prototype, 證明俾人睇我地其實已經七七八八，係差同間廠落訂㗎啫， 都想話番俾人知香港Kickstarter 其實仲有好多有心做嘅人。

如果有興趣想喺上面搞project，我都可以分享下啲心得㗎

多謝爸打